Kolor出咗新歌 — 初老～～～

Pish

好聽到
家下廿幾歲仔都開始覺得自己變老了

佢地好似看破世事，頹左

我要燈死kolor
好撚好聽 要紅得起